NASA宣布，月球發現水分子分佈

NASA宣布，月球發現水分子分佈

支那：水是嫦娥上到去打潛艇打出來的，因此月球是自古以來神聖不可分割的領土。

是撚但啦

反正唔會住月球

幾年前都公佈過